韓國生活 (80) 난 지금 어딘가로 야간비행

精彩重溫

今次title首歌
백예린- 야간비행

LM

我搶到＃2

lm

Lm 櫻花係小氣鬼

這就是我

明明係你小氣

Is you

u指鹿為馬

U本末倒置

我當姐，你話唔係咪唔係

你嘅身高同體重

韓國手足屌爆韓國戲院CGV上映花木蘭

貼下題

我講你都唔信

Izone 元英會追下，其他淨係知名，有你添

原來你鍾意高妹

又亂改名

早晨

上堂放break留名

早晨呀福福B

奶奶早晨呀

小心

見到個post名即刻諗起夜間飛行呢套戲

你又真係幾難

咁樣好聽啲

唔好

差唔多

@米古月 去咗邊

岩岩先發現呢個post 由1追緊
一到睇呢個一到睇最舊先

中間好多無聊吹水嘢

由1追？

係 唸住追po追到80

你係咪好得閒

點解要咁樣玩自己

呢個po有咩咁吸引你

糊仔

福jai long time no see

long time no see

奶奶冇我心

我都估到係你

本身鐘意韓國 遲啲可能都會去韓國再讀下語學堂讀落去
之前就係去過讀過兩個幾月既語學堂

我都開始唔掂 得閒扮工果時睇幾下

馬後炮

早呀

早晨呀各位

追唔到要改名

我冇點追
直接睇最新嘅算

追到第幾？

36歲台灣藝人「小鬼」黃鴻升死因曝光 浴室跣低撞傷頭失救

邊個social media都瘋狂RIP緊
係我重有好多同學朋友嘅回憶嚟

一上IG見到以為係假
有個朋友迷過佢
頭先佢同我講話完全接受唔到

終於上完堂

辛苦晒櫻櫻仔

我都收工了

我真係同返工冇咩分別個時間

我今日無OT啫⋯⋯

都辛苦晒快樂了

攰⋯⋯

今晚煲少晚劇

淨番幾晚啫

痴線
點解死嗰個唔係羅志祥

終終開完會

你都開好耐會

雖然心情麻麻，想轉換下心情，於是寫埋睇樓大結局

上回提要：
喺邊度搵樓睇＆有咩條件：
往十里睇樓記：

睇樓最後一日（其實都係用咗兩日咁大把），去咗近學校嘅回基睇下有咩筍盤（？）

今次分別約咗樓豬個朋友，房地產，同埋喺Peter Pan放盤嘅日本妹睇樓
特別係房地產帶我睇超過十個單位仲要有啲係啱啱起好/起好一兩年左右，地產佬話本身好多韓國其他地方學生/留學生嚟租樓，而家都吉晒，平時邊有咁多樓畀我睇

上次又講到往十里房地產話500/50/5唔會有齊晒我要嘅條件，不過嚟到回基就易好多因為遠少少嘅學生區，又唔算係大站，租金相對嚟講易handle好多，仲有好多新落成嘅樓，高多一兩層就有𨋢用，所以除咗好多樓唔包電視機之外，你想要新+平+有𨋢+唔算細+有CCTV同監視器等等等等條件，喺回基就可以一次過滿足晒你嘅願望

不過代價係：回基真係算遠，東大門還好，1號線直出唔使10分鐘，但要成日去弘大新村梨大呢啲地方有些少遠啦，如果返學係去慶熙/外大/市立大，又係成日去躝街嘅，我諗你去返往十里，或者好似樓豬咁住東廟/新設洞好過啦

由於嗰日睇咗太太太多樓，咁我精選幾個畀大家望望，同埋因為嗰日只係拍片冇影相，有D我quote返직방 d link算~
1. 樓主朋友棟樓

（偷樓豬畀嘅相）
話說出發之前樓豬介紹咗佢朋友住嘅地方畀我，地方新淨企理，同埋有𨋢問題係地方細咗少少見到大家冇乜地方晾衫，要放出走廊，如果自問唔係買好多嘢或者OK，但自問屋企有十幾廿萬樣嘢會放，收納技能又係0分，所以都係去第二間先~

2. Offictel

（當日睇樓嘅價位係500/55/5左右）
如果想住保安好少少嘅樓，不妨畀多少少考慮下住Officetel，老老實實，回基平D嘅Officetel都有些少柒同舊呢間算係負擔到+正正常常嘅樓，收納空間好撚多，走動空間勁充足，而且喺大街，保安又OK，女仔一個人返屋企都唔使怕問題係會貴少少，因為管理費無記錯係唔包公家管理同電費，所以當日我記得埋單計數，每個月最貴可能要畀65萬左右，其實我仲畀到嘅，不過都係睇下其他先

3. 完全係新樓

話說呢棟嘢當日去睇樓嗰陣，樓下仲未裝修好，勁大沙塵真係新到啱啱落成，所以如果仲有人未租到樓，你去呢度係第一手租客講真純講個單位好完美，又新，走動空間大，收納都OK，個磚牆玄關又靚！真心差少少就租呢度啦
但係究竟有咩問題呢？
1. 間屋對正隔離屋塔房，人哋喺天台晾衫就會睇到你做緊乜
2. 冇𨋢
3. 其實冇𨋢唔係最緊要，問題係行兩層，但係啲樓梯太高，我膝頭會頂唔順
所以最後都係忍痛放棄！

4. 而家層樓

（入伙嗰陣影低佢個靚樣哈哈）
其實呢層樓都冇𨋢，不過佢勝在只係行一層樓，啲樓梯又好矮，所以行上去唔辛苦同埋好新，舊年8月先落成，計落我係第二手仲有足夠空間畀我走動同晾衫，除咗廚房得一個爐頭有少少煩，床同書檯之間個位唔算闊之外，其他都好滿意於是就租咗呢度啦

當然住落就會發現少少問題啦，雖然睇樓好難察覺，但大家可以參考下：
1. 可能住得矮，所以樓下車聲傾偈聲都聽到晒，有時試過朝早六七點就嘈醒，我都唔明點解大家咁早醒因為四圍都係住宅，所以以為會靜啲，但後來你會發覺太近地下，就算得一兩個人講嘢都好嘈好應聲，特別係韓國人公德心差緊啲，無夜晚講嘢細聲啲嘅概念，所以自問好醒瞓嘅人住高少少可能會好啲
2. 漏水！！！入住之前記得問下層樓有冇頭暈身㷫，就算棟樓新落成都要了解下。雖然入伙前地產佬講明之前漏水有整過下，不過某日打風，窗邊竟然漏水！！！好在包租婆好有交帶，好快搵人整，特登落多幾層膠（？）gel實，仲話繼續有問題可以換樓。其實整好之後落雨就無事嘅，但難保佢之後有冇問題，希望真係斷尾啦~

最後講埋去咗呢間房地產：
回基一號出口一出大街就見到，GS25隔離，對客同房東超有禮貌，啲樓都幾有質素，唔會昆你去啲殘舊同唔啱budget嘅樓，如果住回基可以去呢度問問～

好啦睇樓篇就咁完啦，多謝收睇

未睇先Like好詳細

飛飛

飛飛高汁文

飛飛真係寫得好詳細，寫得好好呀，樓主pin pls

冇錯

你幾多歲？

緊係唔掂 咁多友廢話

又好早醒咗

應該好多講講下講左韓星

二十頭 係咪太老啦

唔好問 唔想追啦

上水

熱烈地彈琴

係唔關韓國嘢事

好正

廿頭here

呢隻cls

等緊有冇咩combination

韓國生活 (81) 차 마실래?

push push baby

我有啦櫻櫻

推一下

983

推多次

我冇呀奶奶豬